\section{5IB}
\subsection{Frequentietabel}
\begin{center}
\begin{tabular}{| c | c | c | c | c | c | c |}
\hline
\multicolumn{7}{|c|}{\textbf{Frequentietabel 5IB}} \\ \hline
$i$ & $x_i$ & $f_i$ & $\varphi _i(\%)$ & $cf_i$ & $c\varphi _i(\%)$ & $c\varphi _i$ \\ \hline
1 & Djembe & 1 & 0.64 & 1 & 0.64 & 0.0064 \\ \hline 
2 & Muziekodroom & 5 & 3.21 & 6 & 3.85 & 0.0385 \\ \hline 
3 & Ragga & 0 & 0.00 & 6 & 3.85 & 0.0385 \\ \hline 
4 & NIA & 0 & 0.00 & 6 & 3.85 & 0.0385 \\ \hline 
5 & Capoeira & 0 & 0.00 & 6 & 3.85 & 0.0385 \\ \hline 
6 & Parkour & 15 & 9.62 & 21 & 13.46 & 0.1346 \\ \hline 
7 & MMA & 2 & 1.28 & 23 & 14.74 & 0.1474 \\ \hline 
8 & Buikdansen & 0 & 0.00 & 23 & 14.74 & 0.1474 \\ \hline 
9 & H-N-S-massage & 1 & 0.64 & 24 & 15.38 & 0.1538 \\ \hline 
10 & KUBB & 0 & 0.00 & 24 & 15.38 & 0.1538 \\ \hline 
11 & Wii Just Dance & 0 & 0.00 & 24 & 15.38 & 0.1538 \\ \hline 
12 & Kalligrafie & 5 & 3.21 & 29 & 18.59 & 0.1859 \\ \hline 
13 & Tattoo \& Tribal Art & 6 & 3.85 & 35 & 22.44 & 0.2244 \\ \hline 
14 & Blutsen en builen & 0 & 0.00 & 35 & 22.44 & 0.2244 \\ \hline 
15 & Striptekenen & 2 & 1.28 & 37 & 23.72 & 0.2372 \\ \hline 
16 & Fotobewerking & 0 & 0.00 & 37 & 23.72 & 0.2372 \\ \hline 
17 & Juwelen ontwerpen & 0 & 0.00 & 37 & 23.72 & 0.2372 \\ \hline 
18 & Graffiti painting & 7 & 4.49 & 44 & 28.21 & 0.2821 \\ \hline 
19 & Breien en haken & 0 & 0.00 & 44 & 28.21 & 0.2821 \\ \hline 
20 & City Golf & 0 & 0.00 & 44 & 28.21 & 0.2821 \\ \hline 
21 & Japanse tuin & 1 & 0.64 & 45 & 28.85 & 0.2885 \\ \hline 
22 & Manicure & 0 & 0.00 & 45 & 28.85 & 0.2885 \\ \hline 
23 & Make-up & 0 & 0.00 & 45 & 28.85 & 0.2885 \\ \hline 
24 & Haarvlechten & 0 & 0.00 & 45 & 28.85 & 0.2885 \\ \hline 
25 & Feestkapsels & 0 & 0.00 & 45 & 28.85 & 0.2885 \\ \hline 
26 & Aperitiefhapjes & 0 & 0.00 & 45 & 28.85 & 0.2885 \\ \hline 
27 & Improvisatie & 1 & 0.64 & 46 & 29.49 & 0.2949 \\ \hline 
28 & Kortfilm & 3 & 1.92 & 49 & 31.41 & 0.3141 \\ \hline 
29 & Lan Party & 25 & 16.03 & 74 & 47.44 & 0.4744 \\ \hline 
30 & Oberonn & 6 & 3.85 & 80 & 51.28 & 0.5128 \\ \hline 
31 & Schaken & 2 & 1.28 & 82 & 52.56 & 0.5256 \\ \hline 
32 & Singstar Pophits & 1 & 0.64 & 83 & 53.21 & 0.5321 \\ \hline 
33 & Buzz Junior & 12 & 7.69 & 95 & 60.90 & 0.6090 \\ \hline 
34 & Pictionary & 10 & 6.41 & 105 & 67.31 & 0.6731 \\ \hline 
35 & Trivial Pursuit & 13 & 8.33 & 118 & 75.64 & 0.7564 \\ \hline 
36 & Applets & 24 & 15.38 & 142 & 91.03 & 0.9103 \\ \hline 
37 & Poker & 14 & 8.97 & 156 & 100.00 & 1.0000 \\ \hline 
\textbf{Totaal} & \cellcolor{gray} & 156 & 100.00 & \cellcolor{gray} & \cellcolor{gray} & \cellcolor{gray} \\ \hline 
\end{tabular}
\end{center}
\begin{landscape}\subsection{Histogram}
\begin{center}
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ymin=0,
ybar interval,
ylabel={Aantal keuzes 5IB},
symbolic x coords={Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,.},
x tick label style={rotate=45,anchor=east},
xmajorgrids=false
]
\addplot coordinates{(Djembe,1) (Muziekodroom,5) (Ragga,0) (NIA,0) (Capoeira,0) (Parkour,15) (MMA,2) (Buikdansen,0) (H-N-S-massage,1) (KUBB,0) (Wii Just Dance,0) (Kalligrafie,5) (Tattoo \& Tribal Art,6) (Blutsen en builen,0) (Striptekenen,2) (Fotobewerking,0) (Juwelen ontwerpen,0) (Graffiti painting,7) (Breien en haken,0) (City Golf,0) (Japanse tuin,1) (Manicure,0) (Make-up,0) (Haarvlechten,0) (Feestkapsels,0) (Aperitiefhapjes,0) (Improvisatie,1) (Kortfilm,3) (Lan Party,25) (Oberonn,6) (Schaken,2) (Singstar Pophits,1) (Buzz Junior,12) (Pictionary,10) (Trivial Pursuit,13) (Applets,24) (Poker,14) (.,0)};
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{landscape}\begin{landscape}\subsection{Frequentie Polygoon}
\begin{center}
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ymin=0,
ylabel={Aantal keuzes 5IB},
symbolic x coords={Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,},
xtick = {Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,},
x tick label style={rotate=45,anchor=east},
]
\addplot+[sharp plot] coordinates{(Djembe,1) (Muziekodroom,5) (Ragga,0) (NIA,0) (Capoeira,0) (Parkour,15) (MMA,2) (Buikdansen,0) (H-N-S-massage,1) (KUBB,0) (Wii Just Dance,0) (Kalligrafie,5) (Tattoo \& Tribal Art,6) (Blutsen en builen,0) (Striptekenen,2) (Fotobewerking,0) (Juwelen ontwerpen,0) (Graffiti painting,7) (Breien en haken,0) (City Golf,0) (Japanse tuin,1) (Manicure,0) (Make-up,0) (Haarvlechten,0) (Feestkapsels,0) (Aperitiefhapjes,0) (Improvisatie,1) (Kortfilm,3) (Lan Party,25) (Oberonn,6) (Schaken,2) (Singstar Pophits,1) (Buzz Junior,12) (Pictionary,10) (Trivial Pursuit,13) (Applets,24) (Poker,14) };
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{landscape}\subsection{Hoogste en laagste resultaten}
De Workshops zonder keuzes zijn; Ragga, NIA, Capoeira, Buikdansen, KUBB, Wii Just Dance, Blutsen en builen, Fotobewerking, Juwelen ontwerpen, Breien en haken, City Golf, Manicure, Make-up, Haarvlechten, Feestkapsels, Aperitiefhapjes..\\ \\ 
De workshops met de meeste keuzes: Lan Party..\\ \\ 
\subsection{Besluit}
Voor 5IB, gaat de voorkeur uit naar de workshop(s): Lan Party.  Deze workshops hebben dus ook de meeste stemmen gekregen.
\pagebreak
